岩岩放工搭巴士玩到個呀嬸一棟都無🤘🤘

落住雨等巴士已經好燥！
架車黎到喇下層仲有幾個位
排我前面個呀嬸同我就上樓上搵位坐啦
佢上到去就企係梯口望後面睇下有無位
我就睄到車頭有一個位
我：靚姐車尾咪有個位囉
佢：唔該哂 跟住行去車尾
我一個箭步就攝左上去坐低左
佢行左2步睇清楚無位擰轉頭見我坐低左
我慢慢帶上耳機享受住佢嬲嬲豬同口upup個樣行反落下層企

心入面係到諗：如果呢個時候有杯咖啡係幾咁美好呢

ching ho ball

見到樓主

西霸

岩岩踩左個廢中一腳之後扮玩電話 🤘🏻🤘🏻

hoball

唔好相識

手足都ho ball

負評個d係咪成日比廢中恰又唔敢出聲

Ching Ho ball

打擊廢中人人有責

你呢d係叫做正宗仆街
Ok???

聲東擊西

Ching sick ball

今日放工再撚佢地🤘🤘